旅行期間被騙/被偷，如何調整心情繼續旅程？

唉，我家陣係伊朗
又話d人好好。。。
um.....當然真係有好人
但都好多想搵著數既人
一時鬆懈，同當地人傾左多兩句
俾佢說左去間話好抵既hostel
頂。。。去到發現比預期貴左一倍
但on 居居已俾錢。。真係柒左，仲要住兩晚
我d窮遊L黎...而家好介意
點調整心情住落去，玩落去
我仲有5日要留係度ar...頂
真係好想走，d野又難食到死

點調整心情

當做旅程體驗既其中一部分

錢唔見左可以找，起碼個人安全咪得囉

我未接受到個體驗價
雖然錢唔算多，但係我慳黎慳去，
一鑊就俾人呃左，痛ar.....

覺得貴但又比錢住兩晚嘅

係既，我都說服緊自己。。。
但仲有兩晚係間hostel, 就諗起都灰

瞓個教之後心情會好啲
之前去旅行又係類似被騙，之後嬲嬲哋瞓咗個晏就教

之後仲會去邊？可以推薦下啲我之前住過都幾好嘅hostel比你

去邊到旅行都要有介心啦
當買個教訓啦

鬼掩眼ar, 頂。。。。
佢d錢勁多0...仲要分兩個幣值
當地人用（托萬），政府認可既係Rial
兩個差十倍。。。
當地人幫我book 時又分左人頭計（我兩個人）
唔係用房計。。。
shit....咁就中伏啦

設拉子，有咩推介？
哩度住宿好難搵，煩死人

大陸人嚟香港買野，你米又係當人水魚咁水
你去人地地方比人水都預左咖啦
定係你淨係預左無預埋右咁失策啊

當俾錢買咗一個得你去呢個地方，先有嘅故事。

樓主幾多歲？
好似好on9咁

設拉子我係住係偶然係街識到嘅日本人但嫁咗去伊朗開係市中心嘅旅館 唔記得個名 唔好意思幫唔到你

真係有時好難平衡
個度真係有好人，
但都會feel 到有壞人，其實都避左幾個壞人
係咁想叫你去佢屋企，又話有靚地氈，好既番紅花
哩d太明顯，易避。
哩個真係失策。。。
見同佢傾左好耐計。。。就衰左

又時又想同當地人傾計，但又怕自己疑神疑鬼
以小心之心度人地君子之腹咁。。。
唉！！！！
總之就衰左啦

傾計唔係問題，去到錢銀就好停啦

叫佢回水唔係就係佢酒店食豬肉。

利申：後果自付

錢可以再搵嘛
唔比都比咗 唔好一路諗住應該過多陣就冇事
或者喺其他地方慳啲洗

根本on9
你而家咁唔開心 呢度都值錢過你比人水個幾百幾千蚊啦
去旅行去到你咁

只要你諗返起前幾日有個post, 巴打執到話iphone8機主女友打黎屌鳩個巴打，咁樣機主就拎唔返部iphone8, 心情就好返哂

起碼叫有地方住 好過比人偷到物都無

用窮遊既標準，乘兩倍都中唔慌貴啦

幾錢先